星火戶口而家點？ 岩岩有人傳會凍結星火戶口！！

如題， 有冇人知

我都想知

律師團隊都敢搞？
想死

其實係遲早既事
612都一樣
唔係有無犯法既問題, 而係政府會比壓力銀行咁做

快d推！推到有solution

蠹做離岸有冇得諗

推

緊急法本身就係可以突然凍結資產